報嗰exchange都報到好撚焦慮

唉屌又驚又想去

不過驚就更加要去 好似係

驚乜鬼

岩架啦 見識下個世界

停留係香港就變兒燈仔

洗咩驚 去到識到人就無問題

想當年去完唔捨得返

冇咩好驚姐

就係驚識唔到。。。

你去邊呀

去印度exchange?

去啦 香港長遠需要更多有國際視野嘅人

想知點解隔咗20日都有人推post

樓豬去強國exchange